疤到底出左幾成力有無人可以話我知

最恐怖嘅係

你永遠唔知佢地出幾成力

劇力逼人